【罕見事故】遺體大腦離奇消失 北區醫院開記招交代

【罕見事故】遺體大腦離奇消失 北區醫院開記招交代

北區醫院爆出遺體器官失竊事件，等待驗屍的遺體被殮房員工錯誤遺失，事後涉事員工更隱瞞醫生，令家屬蒙在鼓裡。

據了解，死者是一名71歲老婦，於2月22日入院，2月25日離世，由於院方未能確定死因，遂交死因庭跟進，家屬同意進行解剖。上周五(6日)，院方向死者家屬發還遺體，並即日火化，家屬當時並不知道死者大腦已遺失。

消息人士透露，死者姓宋，是本港居民，長居於深圳，生前被驗出患輕微腦退化，惟健康狀況良好，「自己行入醫院」，進食亦可自理，2月25日當天，下午約2時，醫院曾為死者進行檢查，並沒異樣，惟至下午5時，護士發現她沒有心跳、呼吸已停止，遂通知家屬。消息人士指，周二(10日)，殮房職員發現死者大腦遺失，懷疑有人為逃避責任，沒有通知醫生。

《蘋果》昨日已向醫管局查詢事件，但一直未獲回覆，直至今日傍晚突通知各傳媒，將於8點半交代事件。

成個腦唔見左

長居於深圳 戀支廢老抵撚死啦
做得好啊

係咪又有個犯罪組織標價二千萬買個腦做實驗

廢老冇腦je

偷左黎食？

會唔會本身已經冇呀

@小草

黑市移值 可能有富商高官有腦癌急需

淘佬直送?

長居於深圳

根本死之前都係冇腦架啦

腦可以移植？

個腦冇咗個人正面冇傷口?

冇人會要
過兩日就揾番架la

izombie

71歲 腦退化

比你都唔要啦

並即日火化，家屬當時並不知道死者大腦已遺失。
火化果陣都唔知 點解事後又會比人發現？

賣左比人做標本？

屌你老母
呢度係時事台
需要知識架咩？
識盲反咪得

上周五(6日)，院方向死者家屬發還遺體，並即日火化
周二(10日)，殮房職員發現死者大腦遺失
其實點樣發現 唔會係有人整唔見左仲周圍講下話...

都啱
上得來大多數係無腦狗

火化完先發現沒左個腦

unnatural 劇情

而家d新聞真係.....
點解唔撚報導埋點發現無左個腦呀

個阿婆生前可能聰明過好多高官

做研究係咪都缺貨 要係黑市買？

諗起有套戲, 個人頭入面係外星人操縱住

免罪體質
俾人拎咗去百腦匯

黃秋生拎咗去研究

有腦嗰啲應該上高登

留名

大陸興食腦？

Btw,解剖完d內臟係咪就咁搵個袋裝

創科局

邊有咁簡單，外國好多單醫護人員謀殺病人事件，今次可能發生喺香港！

長居於深圳

可能有好多國家機密
我掉電腦時都會另外處理hard disk

Oliver 好正好靚

就算有得移，個人格都係屬於個阿婆，咁有咩用

衛斯理

人體錬成

黃秋生 失眠

失眠症

病港

腦應該無咩價值

識有咁多人腦俾你玩
玩白老鼠腦架咋

用另一個腦放去代替另一個腦，永遠少咗睇吓邊個爆大獲

可以加幾粒紅棗慢火燉

psycho pass?

6號火化
10號發現唔見左

唔好講移唔移植到
腦退化都要?

成個腦都唔見得

iZombie

zombie界劣食

啱啱睇電視見到個病人係精神錯亂入院 但幾日之後唔知點解死左 估腦係留低諗住研究死因嘅 依家個腦突然唔見左 會唔會係有人驚病人嘅死因比人查到⋯⋯

呢套戲最記得營中男女埋牙扑野

我感覺到，佢係怕緊！

記者個腦都唔撚見左
點樣係即日火化後幾日先發現唔見左又唔報

食腦補腦呀

一早切左個腦出黎留低檢驗呀

回歸中国就預左啦
洗撚交代

Zombie

樓主quote得1999
要入去條link到先睇得明

需你老母咩
須需都未識分

叫少啲雞 你個腦都開始退化

外星人

原來係攞單程證

屌你，你無腦架？

Supernatural also

柒頭死番去叫雞
自己錯仲出黎柒

你瞞我瞞

我post個陣係得咁多野
之後蘋果先更新加左內容

住係深圳 但死係北區醫院
會唔會係夾埋拎左老母個腦返大陸賣?

諗起黃秋生套失眠

搵個腦退化嘅嚟移植？

sylar

iZombies

起碼要活體先可行

退化左

i am zb

死左都唔扺可憐